國內手足提關閉swift系統（全球支付系統)，唔知得唔得?

國內手足話只要關閉左個系統大陸個金融就會崩潰，可以直接打擊轉移國內外資產，係唔係真?
唔係咁識呢d財務系統，如果係真咁就要上twitter上推一推

連登仔講咗好耐

講左好耐
你個大陸friend lag機lag得好嚴重

已舉報

七傷拳黎

冇我都冇留意睇開，所以我都唔知

5:00開始睇

外資投行不知幾鐘意買內地股票
禁左侵唔使連任

禁個制好易，但背後講緊係直接唔同中國做生意（不論係國家層面定平民層面）

呢招打人之餘仲要自隊

我覺得直接打WW3 既機率仲高過 呢個制囉

Citi個啲

美國基金大佬Kyle Bass: 我想看看沒有swift這些中國銀行怎麼玩？

中共、俄仔，有第二個系統

你唔用swift點樣將RMB變真錢

美帝D 公司都未走曬，點會郁swift

其實美國知唔知swift係存在?好似都唔多覺佢會郁，似唔多覺既某電腦軟件咁cut授權

美國點會唔知

問題係

蘋果微軟福特一年係大陸賺幾萬億

美元回流唔到美國，美國自己都非常傷

銀行對外交易可以收皮，貿易融資要靠swift

資訊唔流通係咁上下，香港d財金官員都專登唔提呢樣野唔俾大眾知有呢招

停中銀swift港元都好撚危，因為港元個聯繫匯率有一半由中銀借金管局錢作為backup去印銀紙，停咗swift中銀d銀紙仲係咪valid係要睇返中銀實際有幾多外匯係手，唔再係睇金管局，因為中銀同金管局之間個美元流通凍結咗

決定前聽一聽

你不如做下功課先

EU instex都無人so
支俄系統

呢樣野講左好耐

香港平民陪葬